一人一個覺得自己弱智過其他人既例子

我先

成日都要咁樣諗先分到left同right
踢fifa要諗一兩秒先諗到條友點射先順腳

下次試下用手掌面和自己睇下分唔分到

明明兩邊都寫到個L

表演下

個樣

⅃